我d汔油彈呢？

個Tb madam 話有汽油彈？9吹？

路由器

Oh 你話Madam 係 TB

我好尊重同性戀

狗局基婆多肥婆和西

咁狗局一定好忍才

咁擺明係向唔了解嘅市民覺得沙田好危險，示威者係暴民。劉細良都講過les d係政府嘅策略。

搞到我想知汔油彈係咩樣